Joy呢日都幾撚正式

頂唔緊

我都幾肯定佢有引人打j呢個諗法

很正

save低左，今晚J，樓主好人一生平安🙏🏻

興恰恰j完諗起自己成世都零機會跟佢交合就唔知聽日早起返工為咩

Ladyboy?

痴線咩災仔都J

睇到我JER仔硬邦邦

唔j先痴線

我好痴線咩

好仁

你d死黑警有幾時唔痴線

災災副body係會令jer仔自動起身==

btw無蔭再正式d

災仔條df正

平陰有啲似yerin